中國高招，射個波比老美d fd

傻的嗎，貿易戰主因係美國要搬廠番本土加報中國不開放市場既問題，仲有中共企業借入外地市場偷技術

逆差只係籍口

提出咋 未落實呀 中共驚到瀨尿

開埸市場呀